援交妹 Jenny 真面目~~巴打們記得小心!!!

早前我朋友剛剛失戀~~諗住搵個人陪下~~所以約佐個叫Jenny 既援交妹~~佢開$1500 陪3粒鐘~~
咁我朋友就約佢出黎~~地點都就佢港島銅鑼灣~~然後見面後就去佐一間餐廳食野加傾計~~
都傾佐差不多個半鐘~~然後我朋友埋單時都即刻俾埋$1500 佢~~之後佢話行廣場~~
然後佢行到一間買雜項既店鋪~~選佐$4XX 貨品~~我朋友都幫佢買埋~~
點知佢真係食人唔吐骨~~之後再去一間名牌既鞋店~~係咁睇係咁試~~
然後話一對$2XXX 既鞋佢好鐘意~~之後D SALES 都望住我朋友~~咁我朋友又唔好意思令佢出醜~~
就買埋俾佢~~之後就各散東西~~

全程手又無拖過~~攬又無攬過~~鍚更加無鍚過~~咁就屈佐人接近$3000 (唔計佢開既價同食飯,因為我朋友覺得應該俾)
雖然我朋友係蠢~~但都係顧佢顏面~~但我真係好不值呢D 援交妹既行為~~所以先係度提醒各位巴打小心~~

以下係佢既聯絡方法同相: wechat: jennylovesbanana

佢仲有去酒店服務同腳plan 奶腳服務

咁比左3000有無食左？

ok thanks

有就唔洗提醒各位手足

起佢底啦，呢D臭西唔洗比面佢

你朋友就是

巴打點解要咁傻

我以為係包架添

on9

巴打，佢wechat都del埋，似係老手

你朋友都好難令人幫得落手

u are not alone

ching都瀨過野?

冇呀，就咁睇佢完事即del wechat都知咩事啦。你有冇多d佢既相放上黎

香港有塊閪真係大撚晒

jennylovesbanana,是真cc,細細粒,偏瘦,但有胸,有上房PLAN,但沒有ML PLAN

約會當天準時出現,打扮斯文,五官中她的嘴最美,錫落去很柔軟,是一個值得愛鍚的女孩

但你個朋友又肯係咁俾錢佢使嘅

乜證據都無真係難搞d wo
出到黎偷影佢丫嘛

有冇多d圖，個網得字點幫你

巴打有冇證據先，純文字討論，冇乜說服力咼。

比個女人講幾講就肯拎幾千蚊野買野比人 你個朋友都幾有錢下 咁就硬食

屌如果有人係咁蠢既
呢次唔比人呃下次都會架啦

奶腳幾錢？

又玩

你朋友咁戇鳩
而家唔被人呃
遲早都俾其他人呃喇

你的朋友就是你?

唉 又有傻佬

就係啲咁既男人寵到依家個個以為自己係公主既港女

佢講就要買
咁係一個願打一個願捱啫
又要扮大方

如果係真都幾On9

又一單勞資糾紛案

之後D SALES 都望住我朋友~~

你朋友都形容得幾仔細
連果時的環境都形容俾你聽
差D以為係樓主你的故事添阿

叫雞唔講定包咩

自己on9關人咩事？

你個fd咁撚戇鳩 唔撚想幫

ching, 你等del post la

死撚左去啦
講緊俾錢叫ptgf果d低能仔呀
唔好再影衰男人啦得唔得呀

呢d直頭係行騙喎 你話個樣正 五官好少少就話姐 豬鼻4眼垃撚圾 香港真係幾搞笑 有西就有人俾錢屌 香港又係on99咁多狗公

我信一定唔係樓主黎

1. 你朋友就是你

2. 你好on9, 需要改變個個係你

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

~~~

咁都叫屈? 你情我願喎!

3. 學下點用標點符號

你自願買人地又無逼你

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

你個fd on9

~~~~~~~~~~~~~

請多5個朋友叫都得

又想借刀

又會真係有人幫襯

有得奶腳

男人真係好撚on9

你食咩放題

連狗快DEL POST

有無咁撚蠢既人～～

幾正條女

啲~~想點撚樣

用新ac再約佢一次，唔好同佢玩感情，直接上房plan，大大力屌死佢

似樓豬溝唔到人就屈鳩人ptgf
當係真事 你又淨係得片名之詞真係好難幫

戇鳩冇藥醫 我講緊你呀樓豬

本身會俾錢約ptgf就己經夠on9

啲~~睇到眼痛 做乜撚要咁多~

應該大大聲話 「痴線既你援交妹咋啵想我比？」

條女用刀要挾你個朋友買嘢？
係就要報警了。

其實唔俾錢係咪都吹你唔漲 又冇後台